---
title: Hackathon in Hof am 19.10.17
date: 2017-10-14T10:20:48+0100
categories:
- Linux
- OSBN
tags:
- Hackathon
- Hof
slug: hackathon-in-hof-am-19-10-17
---
Wie ich gerade durch die Mailing-Liste der lokalen LUG erfahren habe, findet am 19.10.17 ab 12 Uhr ein Hackathon in der iisys Hochschule in Hof (Oberfranken) statt.

Programmpunkte sind unter anderem Webanwendungen mit LivingApps erstellen und Bewässerung von Topfpflanzen. Wer Interesse hat, findet unter {{% deadlink %}}[https://www.livinglogic.de/hackathon](https://www.livinglogic.de/hackathon){{% /deadlink %}} noch ein paar (aber wirklich nur ein paar) weitere Informationen und die Möglichkeit sich anzumelden.

Kann sein, dass ich dort auch mal vorbeischaue, wenn ich mich aufraffen kann nach Hof zu fahren. Liegt ja nicht gerade direkt ums Eck.
